{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55256&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인로드47펜션"
    },
    "text": "ワークショップ、修学旅行、MTなど団体旅行のために用意された良いペンションがあります。 このペンションは家族やセミナーにも適しており、快適な一軒家ペンションに再び訪れることになります。 周辺にはエバーランドがあり、車で25分の距離です。 また龍仁共用バスターミナルは車で23分の距離で、韓国民俗村は車で45分の距離です。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降にできます。 ペンションはカラオケ、セミナー室、共用調理場、シャワー、トイレを備えており、バーベキュー施設も提供しています。 バーベキュー施設を利用するためには炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料は5人未満の場合は20,000ウォン、3人未満の場合は30,000ウォンで当日現地にてお支払いいただけます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険を予防するために火薬や爆竹などの物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな団体旅行に適していますか？",
            "answer": "ワークショップ、修学旅行、MTなどの団体旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはエバーランド、龍仁共用バスターミナル、韓国民俗村などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "カラオケ、セミナー室、共用調理場、シャワー、トイレがあります。また、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには、炭とグリルをレンタルする必要があります。レンタル料は5人未満の場合は20,000ウォン、3人未満の場合は30,000ウォンで当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災の予防についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "火災の予防のために火薬や爆竹などの物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 497
    }
}